Amazon Prime Day 2017

有無咩抵買？

仲有三個中

有部分可以

有ssd ram減價

推

有咩抵買

想買嘅嘢都冇折

留名

唔係未開始咩？

11th eastern standard time

日本英國美國都開始左

係咪完左

無咩野吸引

完全浪費左個30日free trial

有冇人夾單?，我見amazon jp over 8000 yen free shipping to hk

我過左8000都冇既...

好似衫褲鞋襪先有？

呢個不嬲都有

no good?

美亜 有冇HDD / SSD 平？

點會
佢做promo先有
之前做過幾次

有 segate 系列

US就150usd免費

全部只限fashion 嘢，不嬲都有

Ryzen 1700x 400usd

等緊8td red減 之前最平240usd

UK Amazon 搶唔到120 pound Seagate外置 8t

Seagate no way

自

Seagate狗也不屌

去到咁差？

屋企壞過幾隻全部死雞

Btw nose sound link mini ii好似130usd

買8TB 果d 一定好咸濕

屋企隻460x機箱得2個slot有咩辦法

依張野都平2舊水

US 都係 153
去UK 貪運費貴？

有無咩抵買

us 要160
uk平幾蚊架
講緊backup hub果隻

用集運us uk運費一樣
但係uk有uk plug喎

利申最尾都係買左us

8tb 外置

幾錢?

Format?

130usd同香港買差唔幾

出面水貨好似賣緊1300左右
買左兩對鞋，比平時平左400

集運電腦野搵邊間好